記者！請你入嚟！記者！記者！

有咩方法係能夠最快知道特首高官或建制派開記者會嘅時間，地點？最短有幾耐時間通知？
外面有冇check證？有冇搜身？高科技安檢？
唔再要睇網上直播，要現場睇
想去親身派見香港人嘅父母官
依個見偶象方法嘅成功率有幾多呢？

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

政府搞嘅記者會大多要政府新聞處認可嘅傳媒機構所發出嘅記者證先介定為記者

「認可」泛指所屬傳媒機構成功登記一個叫”政府新聞處新聞發布系統”嘅嘢，然後可以收到政府採訪通知，跟住就可以到現場聽班廢官鳩up